波音股票討論區

到底370蚊 見底未？

LM

底了

跟住落嚟波音要賣貴啲軍備幾多先賺得返條數

利好LMT

370 個底好強 但係頂到幾耐
壞消息應該出曬啦？

咩係LMT

好似有排跌喎

唔好啦... 好撚傷

366啦

等埋月尾，應該會升返

咩事？

再等下先 雖然而家升緊

前日PUT完賺左幾十%

395 買 輸緊20 蚊

357買
429放左

你個名啦... 輸開有條路

cls

對沖啦

升返哂，反而Lockheed 喺咁跌

屌我知啦，因為有人專登整爆架飛機，
所以股價先會跌

唔係揭尾故呀！

軍火

冇計，追蹤左你點知咁耐都冇出故

出啦！

入小小先 信波音搞得掂

gun！

暫時交付給買左既公司
真係有問題 都有排賠錢
夠破產

咪玩啦波音點會破產呀

未有調查結果前都不宜買入
機型似設計有問題 到時佢大把手尾

穿200先再唸唸佢

Lm

買啦...無野下嘩俾15%你仲想跌？
我真係睇到有咩理由唔把握呢次跌勢
1. 唔係波音就係空客，飛機根本係壟斷市場
2. Cut 單？ 你係航空公司會咩？ 就算你做得切評估轉去買Airbus，重新排隊啦而家兩家公司手上訂單都做唔切。
3. 其實波音唔係未出過737設計意外，次次都係查完改良後，大家都當無事發生。
4. 來緊仲有B777x 發佈會
5. 中美貿易戰，波音又唔知會接多幾多架飛機。
6.,上年派1.71 季度股息， 今年Q1 派2.055, 股票增加21%.
7. 波音手上訂單夠做到2027年

你以上講嘅因素1月嗰時已經有，但一月Boeing 仲係得300蚊

即係 price in 咗？
但係潛力仲好高
單野搞掂 破頂應該唔難？

我預期好快破頂
D 人等三百元 二百元先買慢慢等啦
你睇下BA 個圖表先啦
兩次S&P 超跌15%時都基本上無咩回過

但今次係ba本身有問題

不過落patch唔駛再重新做一次認證咁兒禧既咩，
咁快就deploy個patch去部機度，
隨時再引入另一個bug

上返395 我會乖乖聽話走

終於都見到有起色 gogogo

越撩越多野，好彩入得少少

仆街

成日話波音唔會玩完
連FBI都入埋黎查
你就知今次同過往係唔同

Airline 開始 cut 737 Max 訂單，仲有排跌

日線量度升幅完成 , 留低第一個大裂口 ,
頸線 360 短暫最大支持 , 預期 350 - 410 做一次整合 ,
整合完往下機會相當高 ,
斷鳩估 , 未來會跌穿 200 ,
小心 , 煙花璀璨有限時

唉... 點算

我知... 仆街了

睇黎會落到320

真係跌到爆時 我買

你唔set止蝕位？
啱啱炒股？

boeing 唔會破產啩，c919 講緊2025 先交貨，airbus 接唔晒咁多order, 貨唔多strong hold 幾年又係一條好漢

本身接左咁多訂單，即airline本身都預左錢出來換機

而家7M8出事，假設D訂單流哂去巴士，咁巴士都整唔切嫁啦，咁唔通間airline就真係等到2046先收新機咩

衰d講句如果巴士廠都奶野，咁airline係咪兩間都唔買機先...基本上唔係A就係B，捱過呢段黑暗時期就無野

世事無絕對，BA依家最怕比cut單同政府罰錢或者比人告到賠錢，依家都算係price in緊件事對公司未來盈利既影響，底喺邊就要慢慢試出黎

你鐘意咁玩股票都無計。

380買左小小 留俾個孫先

gogogogogo

起飛未呀仆街

A380 A380

起飛啦！ 起飛啦！

11號嗰排 375入咗

均價372入。。
見到有391 走晒

冇啲志氣俾啲火我

想加碼 ok？

小本經營ja CHing

預期 350 - 410 做一次整合

已經出現 , 把握機會

咪水鳩人啦

400 蚊即走

點水法 ?
請指教

有冇人仲未走 ?
睇清楚日線出咗咩型態未 ?

200 入左😔

用翻你個名嚟覆你

348.85 la

下望52週